====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De l ' invention de dispositifs pour que la recherche féconde l ' action Certains — journalistes , enseignants , ou organismes professionnels — tentent d ' assurer des passages entre le monde de la recherche et celui de l ' action , mais un déficit sérieux perdure en la matière , notamment en comparaison avec le domaine médical .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ certain, tenter, sérieux ]
boulique :: 1 :: [ tenter ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
pas_d_indication :: 1 :: [ sérieux ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ tenter ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ sérieux ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ tenter ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ sérieux ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ certain, tenter, sérieux ]
boulique :: 1 :: [ tenter ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
pas_d_indication :: 1 :: [ sérieux ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ tenter ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ sérieux ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ tenter ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ sérieux ]
Total feature counts: 12

